BBC BREAKING NEWS：中國為香港實施國家安全法將引起新一輪抗議活動！

共產黨熱狗唔係鬥黃鬥死晒抗爭派咩 ?
仲未完成左國家任務架咩 ?

都唔知點開始抗議好
宜家整個限聚令又有武肺
都聚唔到人

你小學畢業咪？識唔識英文？

其實我唔明D手足點諗
著住blackbloc又舉哂牌咁 即係唔想聚人 叫黑警即刻清場啫

如果想聚人 根本乜9都唔撚洗
街坊裝咁去 行街但唔消費
你見到個場比平時多左幾倍人就知果D係手足自己友
跟住勇武先進場做野 咁先有效果
下下一開波趕哂出去 好似好有效果
但結果係越黎越少人去

外國唔做野
示乜鳩威